[
    {
        "id": 1221,
        "question": "Negatif elektrikle yüklü iyon",
        "letter": "A",
        "answer": "Anyon"
    },
    {
        "id": 744,
        "question": "Bir cismin herhangi bir yöndeki uzanımı",
        "letter": "B",
        "answer": "Boyut, boyutu"
    },
    {
        "id": 1368,
        "question": "Şaka olmayan, gerçek",
        "letter": "C",
        "answer": "Ciddi"
    },
    {
        "id": 544,
        "question": "Derme çatma çadır, göçebe çadırı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çerge"
    },
    {
        "id": 1187,
        "question": "Bir yeri daha önce görmüş olma veya bir olayı daha önce yaşamış olma hissi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dejavu"
    },
    {
        "id": 1267,
        "question": "Rüzgarın bir yönden diğer yöne akması durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Esmek, esmesi, esme, esinti"
    },
    {
        "id": 228,
        "question": "Eski Mısır hükümdarlarına verilen unvan",
        "letter": "F",
        "answer": "firavun"
    },
    {
        "id": 1961,
        "question": "SANAT ESERLERİNİN SERGİLENDİĞİ BÜYÜK SALON",
        "letter": "G",
        "answer": "Galeri"
    },
    {
        "id": 807,
        "question": "İçe dert olan hayal kırıklığı, düşyıkımı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hüsran"
    },
    {
        "id": 1692,
        "question": "“TRAFİĞİ ÇOK OLAN, CANLI, HAREKETLİ, YOĞUN VE KALABALIK” ANLAMLARINDA KULLANILAN BİR SÖZ",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşlek, işlek yol, işlek cadde"
    },
    {
        "id": 1194,
        "question": "Arabalarda da bulunan, yaz aylarında ortamı soğutmak için kullanılan cihaz",
        "letter": "K",
        "answer": "Klima"
    },
    {
        "id": 1526,
        "question": "Su samurundan elde edilen post",
        "letter": "L",
        "answer": "Lutr"
    },
    {
        "id": 813,
        "question": "'Ultraviyole'' sözcüğünün Türkçe karşılığı",
        "letter": "M",
        "answer": "Morötesi"
    },
    {
        "id": 639,
        "question": "Tarlayı sürüp herhangi bir şey ekmeden dinlenmeye bırakma",
        "letter": "N",
        "answer": "Nadas, nadasa bırakma, nadasa bırakmak"
    },
    {
        "id": 343,
        "question": "Görünüşe göre olacağı sanılan, muhtemel",
        "letter": "O",
        "answer": "olası"
    },
    {
        "id": 356,
        "question": "Bir başarı karşılığında verilen armağan, mükâfat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödül"
    },
    {
        "id": 822,
        "question": "Haftanın belli günleri seyyar satıcıların sergi açtıkları sokak veya alan",
        "letter": "P",
        "answer": "Pazar, Pazaryeri"
    },
    {
        "id": 1765,
        "question": "Fiziksel, kimyasal veya duygusal olarak bir duruma ya da olaya verilen yanıt",
        "letter": "R",
        "answer": "Reaksiyon"
    },
    {
        "id": 63,
        "question": "Garri Kasparov'un \"Büyük Usta\" unvanına sahip olduğu oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "Satranç"
    },
    {
        "id": 1465,
        "question": "Bir aletin, bir aracın veya bir biçimin ana çizgilerini gösteren çizim",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şema, şablon"
    },
    {
        "id": 1774,
        "question": "KEYFİ ALIŞKANLIĞA DÖNÜŞTÜRMÜŞ OLAN KİŞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tiryaki"
    },
    {
        "id": 724,
        "question": "Bir gezegenin çekiminde bulunarak onun çevresinde dolanan daha küçük gezegen",
        "letter": "U",
        "answer": "Uydu, uydusu"
    },
    {
        "id": 461,
        "question": "Üretilen yararlı şey",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürün"
    },
    {
        "id": 479,
        "question": "Polisi ilgilendiren olay veya olaylar",
        "letter": "V",
        "answer": "vukuat"
    },
    {
        "id": 838,
        "question": "Dokunarak incelemek",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoklamak"
    },
    {
        "id": 1587,
        "question": "İç içe geçen sehpa",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zigon, zigon sehpa"
    }
]